納米比亞簽證問題

打算暑假去納米比亞同南非旅行，但係啱啱上網見佢嘅簽證係由當地機關決定，想問下有冇去過納米比亞嘅巴打絲打可以分享下？

利申：HK Passport 冇BNO

納米比亞有領事係香港，打去問下

自駕定包車？好撚正，但太貴，包車2條友十日2皮幾

Join camping tour啊
六日每人都6,700歐

巴打你去嘅時候係唔係免簽證？

用bno入好順利
都係overland tour

無BNO

打去問下領事先生。
領事係醫生黎，領事館就係佢間位於銅鑼灣的醫務所。